\begin{song}[remember-chords]{title={Na soncu},band={Siddharta}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_A _E _{Hm} _{F#m}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		J^Aaz ne morem več v te^Emi živet, \\
		jaz bi ho^{Hm}du na soncu, jaz bi ho^{F#m}tu tebe ‘met. \\
		Z^Adaj ne rab’m več osta^Elih stvari, \\
		sam’ še svo^{Hm}je sanje in člove^{F#m}ka kot si ti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mi^slim, da sem videl že ogro^mn’ lepih slik, \\
		a podvo^mu sem vase, nehal’ tre^st’ mi je kosti. \\
		Z^daj počivam na oto^ku in si zidam gradove, \\
		v njih sre^*{} čo lovim. {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ker ne verja^Dmem v telo^A, rad bi te vi^{C#}del v srce^{F#m}. {} \\
		Jaz ne verja^Dmem v telo^A, rad bi te vi^{C#}del v srce^{F#m}. {\hspace{1em}} ^E {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^*{} ’t da b’ vidu svojo dra^mo v naprej, \\
		iz nje sem bri^*{} sal žalost in doda^jal svoj nasmeh. \\
		V^sako dušo k’ me gle^da v oči \\
		sem pova^bu zraven, naj še o^na to doživi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^reden svoj obraz v so^lze potopim, \\
		zlate so^lze sreče, preden od do^br’ga znorim, \\
		r^ad bi videl, da še ti^ greš z nami, \\
		skupi bo^mo videl kva pome^n adrenalin.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ker ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {} \\
		Jaz ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_{Hm} _{Hm} _{Hm} _{Hm} _D _D _E _{F#}
	\end{solo*}

	\begin{refren}
		Ker ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {} \\
		Jaz ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Ker ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {} \\
		Jaz ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^du, vidu vidu^ {} \dots
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Jaz ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^del v srce^. {} \\
		Ker ne verja^mem v telo^, rad bi te vi^du, vidu vidu^ {} \dots
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_D _A _{C#} _{F#m} _D _A _{C#} _{F#m} _{C#}
	\end{outro*}

\end{song}
